大家試過撩鼻屎high落邊到！？

扶手電梯？

口

食咗

彈落隔離細路D 紫紙味 shakeshake薯條到

你條女粒lin了到

你個屎眼到

從來都係擺入自己個囗

女朋友到

I miss you

放返入個鼻到

彈9 d雀仔等佢俾雀笑中人屎

樓主老母個西到 之後就生左樓主出黎

床邊

食左佢

樓豬個口

小學時候試過撩到勁大舊
之後縮落枱底扮執擦膠再痴落女同學小腿度